\section{Program EM - 2D równania elektryczności (Maxwella) harmoniczne w czasie}

\subsection{Zadanie data\_cyl}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/cyl1.eps}
\caption{Urojone pole elektryczne E\textsubscript{x}}
\label{fig:cyl1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/cyl2.eps}
\caption{Urojone pole elektryczne E\textsubscript{y}}
\label{fig:cyl2}
\end{figure}

\subsection{Zadanie data\_dipol3}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/dipol1.eps}
\caption{Rzeczywiste pole elektryczne E\textsubscript{x}}
\label{fig:dipol1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/dipol1.eps}
\caption{Rzeczywiste pole elektryczne E\textsubscript{y}}
\label{fig:dipol1}
\end{figure}
